本人宣佈將制裁香港政府

唔會要還錢比破產署

G持！

不嬲都無還

好撚好笑

仆街破產仔

支持